黑警打人有晒片唔理, 成版馬碲露做乜鳩

成版都馬碲露, 做乜鳩呀
有時間就推下有用既POST啦

[真核彈]暗角打鑊2019高清版

(證據確鑿) ■ 黑警再次向市民瘋狂毆打 拳打腳踢!!!!!!

0:23

推到比記者睇到,PLEASE

今次又Yellow object?

推，過氣暗星無謂理
追究黑警

Bump

都唔明馬碲露有咩好洗版
又唔係咩大明星

連登9成都係鬼

push

求下正常既連登仔幫手推下果2個POST

TUI

推

推二

唔好比紅豆沙spin走

都話好多人混入連登
開個post整合呢班人
佢地小好多ac

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！

佢r住啲西媒
好可能要洗地

我警告你哋唔好再推馬碲露

推有用的PO